\input{../notemp}
\input{../temp/mylisting}
\usepackage{bussproofs}
\title{計算論理学 課題1}
\author{201311350 河原 悟}
\begin{document}
\maketitle
\setcounter{section}{1}
\section{ex13: \lstinline|[] \|- (P -> Q -> R) -> (P -> Q) -> (P -> R).|}
証明木として表すと以下のようになる。
\begin{figure}[h]
	\vspace{-10zw}
	\hspace{-14zw}
	\rotatebox{-90}{\includegraphics[width=\textwidth]{longtree/rep1ex13.pdf}
\end{figure}
\vspace{-32zw}
\section{感想}
Coqの証明の読み方が全く分からず証明木を書くのに苦労した。
また証明木を\LaTeX{}で書くのも、講義『論理と形式化』などよりも大きいものを書くためコンパイル時に謎のエラーが出てしまい苦労した。
今回はCoqIDEを使ったが、右上ウィンドウに出てくるsubgoalの数が1つだと``subgoal{\bf{s}}''で複数あると``subgoal''と表示されたのが気になった(version 8.4pl6)。
\end{document}
